（求記者幫忙）請追查黑警係唔係出 fake news

見到呢個 post

警察知法犯法做假新聞？

覺得好有道理
開個新 topic 專注推比記者睇

睇下傷口有醫療常識都知被燒傷機會好低
希望記者還原真相

自推

機場見

Pish

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

推到記者見到